
Там, где клён шумит над речной волной,Говорили мы о любви с тобой.
Кто-то убивает, добавляя в бокалы хрустальные цианистый калий,Кто посмелей — стреляет, нажимая спусковой крючок пальцем.Злая карма ожидает каждого поздно или рано.Но тяжелее — странствовать по уголкам жизни храма,Испытывая боль от хронической душевной раны,Что оставляет за собой, покинув твою жизнь, прекрасная дама.После такой драмы раненый убеждается, что из дам нет никого лучше мамы.Ты, словно в эпицентре вулкана, леденеешь от боли.Но сила воли плавит лёд, поливая свежей лавой,Плавно превращаясь в новую надежду,Что рвёт с тебя последнюю одежду.И бросает на пол ада, как и прежде, дразня тебя лестницей с табличкой «выход наружу».Ты понимаешь, что там никому уже не нужен, и твоё сердце подано на ужин.Прибитое гвоздями к её имени, и недоеденное выброшено в лужу.Но нет, тебе этого мало, кидалово тебя не заебало ещё.
Там, где клён шумит над речной волной,Говорили мы о любви с тобой.
И вдобавок с деньгами говно, браво.Берёшь билеты в кино, букет цветов.Будь готов — через пару часов он вылетит в окно.Любовь прошла давно,Осталось непонятное чувство, что не даёт спать,Не даёт есть, когда ты хочешь убежать.Оно заставляет тебя сесть.Ещё месяц, ещё шесть.Парень, это не любовь, а нечисть, поимей честь,Ведь вокруг ещё столько сук есть, хватит целовать крест.Превращая жизнь в виртуальную смесь, не сиди на месте.Посмотри вокруг — пацаны так не наебут,Ведь не даром существует друг.Сними ты свою маску, скажи вслух.Преобразуй игру в звук.Побухай с корешами, в край сними шлюх.Не трать нервы, не засоряй память, спокуха.Отвечаю, легче станет, это знаю, братуха.
Там, где клён шумит над речной волной,Говорили мы о любви с тобой.
